# Резюме Безручко Ирины Юрьевны.

Посмотреть можно по адресу:

### Описание
Это pet проект для того чтобы отточить навыки автоматизации ci-cd процессов, работы с бд, микросервисами, языком python и nginx. Ну и конечно же чтобы нарисовать себе красивое резюме!

### Техническое задание
При переходе на страницу пользователь попадает в nginx где идет перенаправление на:
- страницу hello.html
- страницу contacts.html
- скачивание файла .pdf
- ошибку (при неверном переходе по ссылке - 404, при не найденном файле 503)
При любом коммите должен быть запущен пайплайн - проверка линтерами
При МР должен быть пайплайн в котором:
- код проверяется линтером
- код собирается
- код тестируется
- собираются докер образы
- образы деплоятся на сервер
- сервер проходит тест
- приходит смс в тг

### Архитектура
!! добавить картинку !!

### Процесс разработки
- [ ] Создать ветку для разработки
- [ ] Написать nginx конфиг который будет выдавать код
- [ ] Настроить ci-cd который будет линтить
- [ ] Написать скелет html файлов (минимальный)
- [ ] Написать минимальный py который создает html картинку


